{"id":248,"date":"2017-11-02T23:27:09","date_gmt":"2017-11-02T23:27:09","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/?p=248"},"modified":"2018-12-16T15:00:21","modified_gmt":"2018-12-16T15:00:21","slug":"facebook","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/","title":{"rendered":"\u00bfComo iniciar sesion en Facebook?"},"content":{"rendered":"<p>Es una de las <strong>redes sociales<\/strong> m\u00e1s populares de todo el mundo y de hecho si mencionamos que twitter no es una red social podemos decir que facebook se lleva el galard\u00f3n como la m\u00e1s conocida y utilizada de todo el mundo, la expansi\u00f3n de esta red social ha alcanzado l\u00edmites inimaginables y es que hay <strong>millones de usuarios activos<\/strong> registrados en todo el mundo.<\/p>\n<h2><span class=\"ez-toc-section\" id=\"Conectate_con_tus_amigos_con_Facebook\"><\/span>Conectate con tus amigos con Facebook<span class=\"ez-toc-section-end\"><\/span><\/h2>\n<p>Facebook naci\u00f3 como un proyecto universitario pero como ya muchos conocemos la historia pasaremos a un tema m\u00e1s importante que es como <strong>entrar en facebook<\/strong> ya que somos conscientes que hay muchas personas quien no tienen idea qu\u00e9 es lo que tienen que hacer para o poder acceder a esta red social y ser parte de la creciente comunidad de usuarios que lo utilizan a diario.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-735\" src=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/como-crear-una-cuenta-en-facebook1.png\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"404\" srcset=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/como-crear-una-cuenta-en-facebook1.png 640w, http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/como-crear-una-cuenta-en-facebook1-300x151.png 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Lo primero que tienes que hacer es entrar al sitio web oficial que ya todos conocemos pero por si las dudas <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.facebook.com<\/a> una vez dentro de la p\u00e1gina de bienvenida podr\u00e1s observar la interfaz azul y blanca, podemos notar que en la parte superior derecha hay dos espacios para rellenar.<\/p>\n<p>El primero es en el que debemos poner nuestra direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico misma con la cual nos registramos en el sitio debajo de esta casilla podemos observar la opci\u00f3n de no cerrar sesi\u00f3n est\u00e1 la debes dejar sin marcar a menos que quieras que <strong>tu sesi\u00f3n de facebook<\/strong> se mantenga abierta en todo momento.<\/p>\n<h2><span class=\"ez-toc-section\" id=\"Pasos_para_registrarte_en_la_pagina_de_Facebook\"><\/span>Pasos para registrarte en la p\u00e1gina de Facebook<span class=\"ez-toc-section-end\"><\/span><\/h2>\n<p>Ahora nos pasamos al lado derecho de la primera barra en donde encontraremos la segunda que es en a que debemos poner nuestra contrase\u00f1a, debajo de esta podemos encontrar la opci\u00f3n que nos ayuda a <strong>iniciar sesi\u00f3n en facebook<\/strong> si nos hemos olvidado de nuestra contrase\u00f1a en este caso se nos enviara un link para restaurar la contrase\u00f1a a nuestra direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico pero es otro tema, ala derecha de las 2 barras que tuvimos que rellenar podemos encontrar el bot\u00f3n de entrar.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-737\" src=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/iniciar-sesion-en-facebook-en-espa\u00f1ol1.png\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"278\" srcset=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/iniciar-sesion-en-facebook-en-espa\u00f1ol1.png 1153w, http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/iniciar-sesion-en-facebook-en-espa\u00f1ol1-300x104.png 300w, http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/iniciar-sesion-en-facebook-en-espa\u00f1ol1-768x266.png 768w, http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/iniciar-sesion-en-facebook-en-espa\u00f1ol1-1024x355.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>Una vez que ya hemos brindado nuestros datos correctos nos\u00a0 disponemos a darle al bot\u00f3n <strong>entrar para poder iniciar la sesi\u00f3n<\/strong>, como podr\u00e1s haber notado los pasos que tienes que seguir para poder entrar son muy sencillos as\u00ed que ya no tienes excusas para estar en contacto con todos tus amigos y familiares en todas partes del mundo.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes <strong>iniciar sesi\u00f3n en facebook<\/strong> desde dispositivos m\u00f3viles y el proceso es el mismo con la \u00fanica diferencia de que la interfaz\u00a0 del sitio varia un poco, esperamos que este peque\u00f1o tutorial te haya servido para despejar cualquier tipo de dudas que tuvieras y que no pierdas m\u00e1s tiempo.<\/p>\n<div id=\"ez-toc-container\" class=\"ez-toc-v2_0_11 counter-hierarchy counter-decimal ez-toc-grey\">\n<div class=\"ez-toc-title-container\">\n<p class=\"ez-toc-title\">Indice<\/p>\n<span class=\"ez-toc-title-toggle\"><a class=\"ez-toc-pull-right ez-toc-btn ez-toc-btn-xs ez-toc-btn-default ez-toc-toggle\"><i class=\"ez-toc-glyphicon ez-toc-icon-toggle\"><\/i><\/a><\/span><\/div>\n<nav><ul class=\"ez-toc-list ez-toc-list-level-1\"><li class=\"ez-toc-page-1 ez-toc-heading-level-2\"><a class=\"ez-toc-link ez-toc-heading-1\" href=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/#Conectate_con_tus_amigos_con_Facebook\" title=\"Conectate con tus amigos con Facebook\">Conectate con tus amigos con Facebook<\/a><\/li><li class=\"ez-toc-page-1 ez-toc-heading-level-2\"><a class=\"ez-toc-link ez-toc-heading-2\" href=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/#Pasos_para_registrarte_en_la_pagina_de_Facebook\" title=\"Pasos para registrarte en la p\u00e1gina de Facebook\">Pasos para registrarte en la p\u00e1gina de Facebook<\/a><\/li><\/ul><\/nav><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es una de las redes sociales m\u00e1s populares de todo el mundo y de hecho si mencionamos que twitter no es una red social podemos decir que facebook se lleva el galard\u00f3n como la m\u00e1s conocida y utilizada de todo el mundo, la expansi\u00f3n de esta red social ha alcanzado l\u00edmites inimaginables y es que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":687,"parent":617,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"search_volume":0},"interlinks":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfComo iniciar sesion en Facebook? - Comprime y Ahorra Espacio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfComo iniciar sesion en Facebook? - Comprime y Ahorra Espacio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es una de las redes sociales m\u00e1s populares de todo el mundo y de hecho si mencionamos que twitter no es una red social podemos decir que facebook se lleva el galard\u00f3n como la m\u00e1s conocida y utilizada de todo el mundo, la expansi\u00f3n de esta red social ha alcanzado l\u00edmites inimaginables y es que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Comprime y Ahorra Espacio\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-12-16T15:00:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/facebook.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"225\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"225\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n\t    \"@graph\": [\n\t        {\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/#website\",\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/\",\n\t            \"name\": \"Comprime y Ahorra Espacio\",\n\t            \"description\": \"\",\n\t            \"potentialAction\": [\n\t                {\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/?s={search_term_string}\",\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\n\t                }\n\t            ],\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\n\t        },\n\t        {\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/#primaryimage\",\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-content\/uploads\/facebook.jpg\",\n\t            \"width\": 225,\n\t            \"height\": 225\n\t        },\n\t        {\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/#webpage\",\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/\",\n\t            \"name\": \"\\u00bfComo iniciar sesion en Facebook? - Comprime y Ahorra Espacio\",\n\t            \"isPartOf\": {\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/#website\"\n\t            },\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/#primaryimage\"\n\t            },\n\t            \"datePublished\": \"2017-11-02T23:27:09+00:00\",\n\t            \"dateModified\": \"2018-12-16T15:00:21+00:00\",\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\n\t            \"potentialAction\": [\n\t                {\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\n\t                    \"target\": [\n\t                        \"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/iniciar-sesion\/facebook\/\"\n\t                    ]\n\t                }\n\t            ]\n\t        }\n\t    ]\n\t}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=248"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/617"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/media\/687"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"interlinks","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/vps640544\/comprimironline\/wp-json\/wp\/v2\/interlinks?post=248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}